
                      Aunque Jurassic World me gustó mucho,reconozco que esta secuela es mucho mejor y más entretenida.Bayona demuestra en esta segunda entrega que es uno de los mejores directores de nuestro país y que sabe tomar las riendas de las grandes producciones de Hollywood.
        
            